【口罩之亂】供應商涉換走中國包裝盒 林鄭疑中伏買假日本口罩

港府採購口罩疑「中伏」，有供應商被指以大陸口罩充當日本口罩售予物流署，相關口罩流向及數量成謎。

開始多醫護確診